{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155484?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 노블레스글램핑카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時に人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにはペットと一緒に宿泊できる場所とそうでない場所があり、ペットを同伴して入室しようとする場合は拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年間の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。 また、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間が決まっていない場合、料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に宿泊できる場所とそうでない場所があり、ペットを同伴して入室しようとする場合は拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年間の混宿はできますか？",
            "answer": "青少年間の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。また、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様を避けるべき行動はありますか？",
            "answer": "他のお客様を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生する場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が決まっていない場合、料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 656
    }
}